有冇人唔鍾意過年

周圍都無開門
由朝到晚都係坐係度on99食飯

識玩梗係事先買定一堆嘢飲嘢食擺喺屋企慢慢HEA到新年完

人在江湖